［生死時速］手機就冇電

而家係金鐘，屋企係大圍
唔好彩要成一粒鐘先返到去
有冇巴絲提供到最快嘅路線
冇得上連登真係會死人

Ok

冇啦？

去ifc Apple叉陣電先囉

熄data上囉

我都係金鐘 有尿袋可以借你 不過我冇

17%一個鐘夠用啦

玩場協力先

得返10%
而家先Kowloon tong

燒下你電

聽歌都可以聽两個鐘

他朝君體也相同

你嗰粒係核電池

換過粒la

你黎九龍塘
你開藍牙我過電比你

已經返左屋企

两你老母咩

佢應該打錯啫 唔洗咁惡喎

樓主已死？我有尿袋bo

一早返左屋企啦
巴打有心

之前柴灣厹都3%用到2粒鐘啦 洗咩怕

如果我都得嘅話你估下呢個post會唔會出現？